印裔視帝Aziz Ansari與女fan約會 對方自願口交 完事後悔控性侵

全文

總結:
1. Fan主動識視帝
2. 約上房
3. 互相口交
4. 視帝想插入, fan話唔好
5. 視帝著返衫送佢上的士
6. fan搭的士"醒覺"被侵犯, 爆料
7. 視帝玩撚完

印度人強姦唔犯法(好似係)

#metoo

好撚慘 以後上房要雙方簽番份性交同意書先得

互相口交？

有咩問題 冇聽過69

個樣幾幽默下

係囉又唔報警又搞到人職業生涯受損

自己送上門有咩好嘈

青頭

應該係得罪人，比人裝佢彈弓。

八婆

連登真多無知撚

應該條女塊西臭過屎坑，所以即刻話送你返屋企啦，條女唔知醜不特止重告9人。

Master of none

獎門人

邊個咁大整古

Treat yo self